[{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"1250","vergi_dairesi":"Adana \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"1251","vergi_dairesi":"5 Ocak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"1252","vergi_dairesi":"Y\u00fcre\u011fir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"1253","vergi_dairesi":"Seyhan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"1254","vergi_dairesi":"Ziyapa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"1255","vergi_dairesi":"\u00c7ukurova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Ceyhan","muhasebe_birimi_kodu":"1201","vergi_dairesi":"Ceyhan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Kozan","muhasebe_birimi_kodu":"1203","vergi_dairesi":"Kozan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Karata\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"1205","vergi_dairesi":"Karata\u015f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Feke","muhasebe_birimi_kodu":"1103","vergi_dairesi":"Feke Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Karaisal\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"1105","vergi_dairesi":"Karaisal\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Pozant\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"1109","vergi_dairesi":"Pozant\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Saimbeyli","muhasebe_birimi_kodu":"1110","vergi_dairesi":"Saimbeyli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Tufanbeyli","muhasebe_birimi_kodu":"1111","vergi_dairesi":"Tufanbeyli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Yumurtal\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"1112","vergi_dairesi":"Yumurtal\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"Alada\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"1114","vergi_dairesi":"Alada\u011f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"01","il":"ADANA","ilce":"\u0130mamo\u011flu","muhasebe_birimi_kodu":"1115","vergi_dairesi":"\u0130mamo\u011flu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"2260","vergi_dairesi":"Ad\u0131yaman Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Kahta","muhasebe_birimi_kodu":"2261","vergi_dairesi":"Kahta Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Besni","muhasebe_birimi_kodu":"2101","vergi_dairesi":"Besni Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"\u00c7elikhan","muhasebe_birimi_kodu":"2102","vergi_dairesi":"\u00c7elikhan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Gerger","muhasebe_birimi_kodu":"2103","vergi_dairesi":"Gerger Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"G\u00f6lba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"2104","vergi_dairesi":"G\u00f6lba\u015f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Samsat","muhasebe_birimi_kodu":"2106","vergi_dairesi":"Samsat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Sincik","muhasebe_birimi_kodu":"2107","vergi_dairesi":"Sincik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"02","il":"ADIYAMAN","ilce":"Tut","muhasebe_birimi_kodu":"2108","vergi_dairesi":"Tut Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"3201","vergi_dairesi":"T\u0131naztepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"3280","vergi_dairesi":"Kocatepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Dinar","muhasebe_birimi_kodu":"3260","vergi_dairesi":"Dinar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Bolvadin","muhasebe_birimi_kodu":"3261","vergi_dairesi":"Bolvadin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Emirda\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"3262","vergi_dairesi":"Emirda\u011f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Sand\u0131kl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"3263","vergi_dairesi":"Sand\u0131kl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"\u0130scehisar","muhasebe_birimi_kodu":"3264","vergi_dairesi":"\u0130scehisar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"\u00c7ay","muhasebe_birimi_kodu":"3202","vergi_dairesi":"\u00c7ay Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Dazk\u0131r\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"3103","vergi_dairesi":"Dazk\u0131r\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"\u0130hsaniye","muhasebe_birimi_kodu":"3105","vergi_dairesi":"\u0130hsaniye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Sinanpa\u015fa","muhasebe_birimi_kodu":"3107","vergi_dairesi":"Sinanpa\u015fa Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Sultanda\u011f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"3108","vergi_dairesi":"Sultanda\u011f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"\u015euhut","muhasebe_birimi_kodu":"3109","vergi_dairesi":"\u015euhut Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Ba\u015fmak\u00e7\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"3111","vergi_dairesi":"Ba\u015fmak\u00e7\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Bayat","muhasebe_birimi_kodu":"3112","vergi_dairesi":"Bayat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"\u00c7obanlar","muhasebe_birimi_kodu":"3114","vergi_dairesi":"\u00c7obanlar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Evciler","muhasebe_birimi_kodu":"3115","vergi_dairesi":"Evciler Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"Hocalar","muhasebe_birimi_kodu":"3116","vergi_dairesi":"Hocalar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"03","il":"AFYONKARAH\u0130SAR","ilce":"K\u0131z\u0131l\u00f6ren","muhasebe_birimi_kodu":"3117","vergi_dairesi":"K\u0131z\u0131l\u00f6ren Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"4260","vergi_dairesi":"A\u011fr\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Do\u011fubeyaz\u0131t","muhasebe_birimi_kodu":"4261","vergi_dairesi":"Do\u011fubeyaz\u0131t Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Patnos","muhasebe_birimi_kodu":"4262","vergi_dairesi":"Patnos Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Diyadin","muhasebe_birimi_kodu":"4101","vergi_dairesi":"Diyadin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Ele\u015fkirt","muhasebe_birimi_kodu":"4103","vergi_dairesi":"Ele\u015fkirt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Hamur","muhasebe_birimi_kodu":"4104","vergi_dairesi":"Hamur Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Ta\u015fl\u0131\u00e7ay","muhasebe_birimi_kodu":"4106","vergi_dairesi":"Ta\u015fl\u0131\u00e7ay Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"04","il":"A\u011eRI","ilce":"Tutak","muhasebe_birimi_kodu":"4107","vergi_dairesi":"Tutak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"5260","vergi_dairesi":"Amasya Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"Merzifon","muhasebe_birimi_kodu":"5261","vergi_dairesi":"Merzifon Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"G\u00fcm\u00fc\u015fhac\u0131k\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"5262","vergi_dairesi":"G\u00fcm\u00fc\u015fhac\u0131k\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"Ta\u015fova","muhasebe_birimi_kodu":"5263","vergi_dairesi":"Ta\u015fova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"Suluova","muhasebe_birimi_kodu":"5264","vergi_dairesi":"Suluova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"G\u00f6yn\u00fccek","muhasebe_birimi_kodu":"5101","vergi_dairesi":"G\u00f6yn\u00fccek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"05","il":"AMASYA","ilce":"Hamam\u00f6z\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"5106","vergi_dairesi":"Hamam\u00f6z\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6280","vergi_dairesi":"Anadolu \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6281","vergi_dairesi":"Ankara \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6282","vergi_dairesi":"Har\u00e7lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6283","vergi_dairesi":"Ankara Kurumlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6284","vergi_dairesi":"\u0130vedik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6252","vergi_dairesi":"Veraset ve \u0130ntikal Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6253","vergi_dairesi":"Kavakl\u0131dere Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6254","vergi_dairesi":"Maltepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6255","vergi_dairesi":"Yenimahalle Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6257","vergi_dairesi":"\u00c7ankaya Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6258","vergi_dairesi":"K\u0131z\u0131lbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6259","vergi_dairesi":"Mithatpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6260","vergi_dairesi":"Ulus Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6261","vergi_dairesi":"Y\u0131ld\u0131r\u0131m Beyaz\u0131t Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6262","vergi_dairesi":"Se\u011fmenler Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6264","vergi_dairesi":"Dikimevi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6265","vergi_dairesi":"Do\u011fanbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6266","vergi_dairesi":"Ye\u011fenbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6268","vergi_dairesi":"Hitit Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6269","vergi_dairesi":"Yahya Galip Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6270","vergi_dairesi":"Muhammet Karag\u00fczel Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6271","vergi_dairesi":"Ostim Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6272","vergi_dairesi":"G\u00f6lba\u015f\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6273","vergi_dairesi":"Sincan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6274","vergi_dairesi":"D\u0131\u015fkap\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6275","vergi_dairesi":"Etimesgut Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6276","vergi_dairesi":"Ba\u015fkent Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6277","vergi_dairesi":"Cumhuriyet Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"6278","vergi_dairesi":"Ke\u00e7i\u00f6ren Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6279","vergi_dairesi":"Kahramankazan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Polatl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"6205","vergi_dairesi":"Polatl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"\u015eerefliko\u00e7hisar","muhasebe_birimi_kodu":"6207","vergi_dairesi":"\u015eerefliko\u00e7hisar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Beypazar\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"6209","vergi_dairesi":"Beypazar\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6211","vergi_dairesi":"\u00c7ubuk Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Haymana","muhasebe_birimi_kodu":"6213","vergi_dairesi":"Haymana Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6215","vergi_dairesi":"Elmada\u011f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6102","vergi_dairesi":"Aya\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6103","vergi_dairesi":"Bal\u00e2 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"\u00c7aml\u0131dere","muhasebe_birimi_kodu":"6106","vergi_dairesi":"\u00c7aml\u0131dere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"G\u00fcd\u00fcl","muhasebe_birimi_kodu":"6110","vergi_dairesi":"G\u00fcd\u00fcl Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6112","vergi_dairesi":"Kalecik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"K\u0131z\u0131lcahamam","muhasebe_birimi_kodu":"6115","vergi_dairesi":"K\u0131z\u0131lcahamam Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Nall\u0131han","muhasebe_birimi_kodu":"6117","vergi_dairesi":"Nall\u0131han Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"6125","vergi_dairesi":"Akyurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"06","il":"ANKARA","ilce":"Evren","muhasebe_birimi_kodu":"6127","vergi_dairesi":"Evren Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"7251","vergi_dairesi":"\u00dc\u00e7kap\u0131lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"7252","vergi_dairesi":"Kalekap\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"7253","vergi_dairesi":"Muratpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"7254","vergi_dairesi":"D\u00fcden Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"7255","vergi_dairesi":"Antalya Kurumlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"7256","vergi_dairesi":"Antalya \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Korkuteli","muhasebe_birimi_kodu":"7257","vergi_dairesi":"Korkuteli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Alanya","muhasebe_birimi_kodu":"7201","vergi_dairesi":"Alanya Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Serik","muhasebe_birimi_kodu":"7202","vergi_dairesi":"Serik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Manavgat","muhasebe_birimi_kodu":"7203","vergi_dairesi":"Manavgat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Elmal\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"7204","vergi_dairesi":"Elmal\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Kemer","muhasebe_birimi_kodu":"7205","vergi_dairesi":"Kemer Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Kumluca","muhasebe_birimi_kodu":"7206","vergi_dairesi":"Kumluca Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Akseki","muhasebe_birimi_kodu":"7101","vergi_dairesi":"Akseki Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Finike","muhasebe_birimi_kodu":"7104","vergi_dairesi":"Finike Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Gazipa\u015fa","muhasebe_birimi_kodu":"7105","vergi_dairesi":"Gazipa\u015fa Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"G\u00fcndo\u011fmu\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"7106","vergi_dairesi":"G\u00fcndo\u011fmu\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Ka\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"7107","vergi_dairesi":"Ka\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"Demre","muhasebe_birimi_kodu":"7112","vergi_dairesi":"Demre Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"07","il":"ANTALYA","ilce":"\u0130brad\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"7113","vergi_dairesi":"\u0130brad\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"8260","vergi_dairesi":"Artvin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Hopa","muhasebe_birimi_kodu":"8261","vergi_dairesi":"Hopa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Arhavi","muhasebe_birimi_kodu":"8262","vergi_dairesi":"Arhavi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Ardanu\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"8101","vergi_dairesi":"Ardanu\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Bor\u00e7ka","muhasebe_birimi_kodu":"8103","vergi_dairesi":"Bor\u00e7ka Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"\u015eav\u015fat","muhasebe_birimi_kodu":"8105","vergi_dairesi":"\u015eav\u015fat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Yusufeli","muhasebe_birimi_kodu":"8106","vergi_dairesi":"Yusufeli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"08","il":"ARTV\u0130N","ilce":"Murgul","muhasebe_birimi_kodu":"8107","vergi_dairesi":"Murgul Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"9201","vergi_dairesi":"Efeler Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"9280","vergi_dairesi":"G\u00fczelhisar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Nazilli","muhasebe_birimi_kodu":"9260","vergi_dairesi":"Nazilli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"S\u00f6ke","muhasebe_birimi_kodu":"9261","vergi_dairesi":"S\u00f6ke Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"\u00c7ine","muhasebe_birimi_kodu":"9262","vergi_dairesi":"\u00c7ine Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Germencik","muhasebe_birimi_kodu":"9263","vergi_dairesi":"Germencik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Ku\u015fadas\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"9265","vergi_dairesi":"Ku\u015fadas\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Didim","muhasebe_birimi_kodu":"9281","vergi_dairesi":"Didim Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Bozdo\u011fan","muhasebe_birimi_kodu":"9101","vergi_dairesi":"Bozdo\u011fan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Karacasu","muhasebe_birimi_kodu":"9104","vergi_dairesi":"Karacasu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Ko\u00e7arl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"9105","vergi_dairesi":"Ko\u00e7arl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Kuyucak","muhasebe_birimi_kodu":"9107","vergi_dairesi":"Kuyucak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Sultanhisar","muhasebe_birimi_kodu":"9110","vergi_dairesi":"Sultanhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Yenipazar","muhasebe_birimi_kodu":"9111","vergi_dairesi":"Yenipazar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Buharkent","muhasebe_birimi_kodu":"9112","vergi_dairesi":"Buharkent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"\u0130ncirliova","muhasebe_birimi_kodu":"9113","vergi_dairesi":"\u0130ncirliova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"Karpuzlu","muhasebe_birimi_kodu":"9114","vergi_dairesi":"Karpuzlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"09","il":"AYDIN","ilce":"K\u00f6\u015fk","muhasebe_birimi_kodu":"9115","vergi_dairesi":"K\u00f6\u015fk Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"10201","vergi_dairesi":"Karesi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"10280","vergi_dairesi":"Kurtdereli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Ayval\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"10260","vergi_dairesi":"Ayval\u0131k Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Band\u0131rma","muhasebe_birimi_kodu":"10261","vergi_dairesi":"Band\u0131rma Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Burhaniye","muhasebe_birimi_kodu":"10262","vergi_dairesi":"Burhaniye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Edremit","muhasebe_birimi_kodu":"10263","vergi_dairesi":"Edremit Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"G\u00f6nen","muhasebe_birimi_kodu":"10264","vergi_dairesi":"G\u00f6nen Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Susurluk","muhasebe_birimi_kodu":"10265","vergi_dairesi":"Susurluk Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Erdek","muhasebe_birimi_kodu":"10266","vergi_dairesi":"Erdek Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Bigadi\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"10267","vergi_dairesi":"Bigadi\u00e7 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"S\u0131nd\u0131rg\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"10268","vergi_dairesi":"S\u0131nd\u0131rg\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Dursunbey","muhasebe_birimi_kodu":"10269","vergi_dairesi":"Dursunbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Balya","muhasebe_birimi_kodu":"10102","vergi_dairesi":"Balya Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Havran","muhasebe_birimi_kodu":"10110","vergi_dairesi":"Havran Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"\u0130vrindi","muhasebe_birimi_kodu":"10111","vergi_dairesi":"\u0130vrindi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Kepsut","muhasebe_birimi_kodu":"10112","vergi_dairesi":"Kepsut Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Manyas","muhasebe_birimi_kodu":"10113","vergi_dairesi":"Manyas Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Sava\u015ftepe","muhasebe_birimi_kodu":"10114","vergi_dairesi":"Sava\u015ftepe Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"Marmara","muhasebe_birimi_kodu":"10117","vergi_dairesi":"Marmara Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"10","il":"BALIKES\u0130R","ilce":"G\u00f6me\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"10118","vergi_dairesi":"G\u00f6me\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"11260","vergi_dairesi":"Bilecik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"Boz\u00fcy\u00fck","muhasebe_birimi_kodu":"11261","vergi_dairesi":"Boz\u00fcy\u00fck Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"G\u00f6lpazar\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"11102","vergi_dairesi":"G\u00f6lpazar\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"Osmaneli","muhasebe_birimi_kodu":"11103","vergi_dairesi":"Osmaneli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"Pazaryeri","muhasebe_birimi_kodu":"11104","vergi_dairesi":"Pazaryeri Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"S\u00f6\u011f\u00fct","muhasebe_birimi_kodu":"11105","vergi_dairesi":"S\u00f6\u011f\u00fct Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"Yenipazar","muhasebe_birimi_kodu":"11106","vergi_dairesi":"Yenipazar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"11","il":"B\u0130LEC\u0130K","ilce":"\u0130nhisar","muhasebe_birimi_kodu":"11107","vergi_dairesi":"\u0130nhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"12260","vergi_dairesi":"Bing\u00f6l Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Gen\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"12101","vergi_dairesi":"Gen\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Karl\u0131ova","muhasebe_birimi_kodu":"12102","vergi_dairesi":"Karl\u0131ova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Ki\u011f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"12103","vergi_dairesi":"Ki\u011f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Solhan","muhasebe_birimi_kodu":"12104","vergi_dairesi":"Solhan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Adakl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"12105","vergi_dairesi":"Adakl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Yayladere","muhasebe_birimi_kodu":"12106","vergi_dairesi":"Yayladere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"12","il":"B\u0130NG\u00d6L","ilce":"Yedisu","muhasebe_birimi_kodu":"12107","vergi_dairesi":"Yedisu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"13260","vergi_dairesi":"Bitlis Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"Tatvan","muhasebe_birimi_kodu":"13261","vergi_dairesi":"Tatvan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"Adilcevaz","muhasebe_birimi_kodu":"13101","vergi_dairesi":"Adilcevaz Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"Ahlat","muhasebe_birimi_kodu":"13102","vergi_dairesi":"Ahlat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"Hizan","muhasebe_birimi_kodu":"13103","vergi_dairesi":"Hizan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"Mutki","muhasebe_birimi_kodu":"13104","vergi_dairesi":"Mutki Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"13","il":"B\u0130TL\u0130S","ilce":"G\u00f6roymak","muhasebe_birimi_kodu":"13106","vergi_dairesi":"G\u00fcroymak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"14260","vergi_dairesi":"Bolu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"Gerede","muhasebe_birimi_kodu":"14262","vergi_dairesi":"Gerede Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"G\u00f6yn\u00fck","muhasebe_birimi_kodu":"14104","vergi_dairesi":"G\u00f6yn\u00fck Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"K\u0131br\u0131sc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"14105","vergi_dairesi":"K\u0131br\u0131sc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"Mengen","muhasebe_birimi_kodu":"14106","vergi_dairesi":"Mengen Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"Mudurnu","muhasebe_birimi_kodu":"14107","vergi_dairesi":"Mudurnu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"Seben","muhasebe_birimi_kodu":"14108","vergi_dairesi":"Seben Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"D\u00f6rtdivan","muhasebe_birimi_kodu":"14113","vergi_dairesi":"D\u00f6rtdivan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"14","il":"BOLU","ilce":"Yeni\u00e7a\u011fa","muhasebe_birimi_kodu":"14114","vergi_dairesi":"Yeni\u00e7a\u011fa Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"15260","vergi_dairesi":"Burdur Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Bucak","muhasebe_birimi_kodu":"15261","vergi_dairesi":"Bucak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"A\u011flasun","muhasebe_birimi_kodu":"15101","vergi_dairesi":"A\u011flasun Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"G\u00f6lhisar","muhasebe_birimi_kodu":"15103","vergi_dairesi":"G\u00f6lhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Tefenni","muhasebe_birimi_kodu":"15104","vergi_dairesi":"Tefenni Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Ye\u015filova","muhasebe_birimi_kodu":"15105","vergi_dairesi":"Ye\u015filova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Karamanl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"15106","vergi_dairesi":"Karamanl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Kemer","muhasebe_birimi_kodu":"15107","vergi_dairesi":"Kemer Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"Alt\u0131nyayla","muhasebe_birimi_kodu":"15108","vergi_dairesi":"Alt\u0131nyayla Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"\u00c7avd\u0131r","muhasebe_birimi_kodu":"15109","vergi_dairesi":"\u00c7avd\u0131r Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"15","il":"BURDUR","ilce":"\u00c7eltik\u00e7i","muhasebe_birimi_kodu":"15110","vergi_dairesi":"\u00c7eltik\u00e7i Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16250","vergi_dairesi":"Bursa \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16251","vergi_dairesi":"Osmangazi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16252","vergi_dairesi":"Y\u0131ld\u0131r\u0131m Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16253","vergi_dairesi":"\u00c7ekirge Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16254","vergi_dairesi":"Setba\u015f\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16255","vergi_dairesi":"Uluda\u011f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16256","vergi_dairesi":"Ye\u015fil Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16257","vergi_dairesi":"Nil\u00fcfer Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16258","vergi_dairesi":"Ertu\u011frulgazi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16259","vergi_dairesi":"G\u00f6kdere Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"16260","vergi_dairesi":"Bursa Veraset ve Har\u00e7lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"16201","vergi_dairesi":"Gemlik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"\u0130neg\u00f6l","muhasebe_birimi_kodu":"16202","vergi_dairesi":"\u0130neg\u00f6l Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Karacabey","muhasebe_birimi_kodu":"16203","vergi_dairesi":"Karacabey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Mustafakemalpa\u015fa","muhasebe_birimi_kodu":"16204","vergi_dairesi":"Mustafakemalpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"16205","vergi_dairesi":"Mudanya Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Orhangazi","muhasebe_birimi_kodu":"16206","vergi_dairesi":"Orhangazi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"\u0130znik","muhasebe_birimi_kodu":"16207","vergi_dairesi":"\u0130znik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Yeni\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"16208","vergi_dairesi":"Yeni\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Keles","muhasebe_birimi_kodu":"16105","vergi_dairesi":"Keles Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Orhaneli","muhasebe_birimi_kodu":"16108","vergi_dairesi":"Orhaneli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"Harmanc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"16111","vergi_dairesi":"Harmanc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"16","il":"BURSA","ilce":"B\u00fcy\u00fckorhan","muhasebe_birimi_kodu":"16112","vergi_dairesi":"B\u00fcy\u00fckorhan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"17260","vergi_dairesi":"\u00c7anakkale Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Biga","muhasebe_birimi_kodu":"17261","vergi_dairesi":"Biga Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"\u00c7an","muhasebe_birimi_kodu":"17262","vergi_dairesi":"\u00c7an Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Gelibolu","muhasebe_birimi_kodu":"17263","vergi_dairesi":"Gelibolu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Ayvac\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"17101","vergi_dairesi":"Ayvac\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Bayrami\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"17102","vergi_dairesi":"Bayrami\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Bozcaada","muhasebe_birimi_kodu":"17104","vergi_dairesi":"Bozcaada Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Eceabat","muhasebe_birimi_kodu":"17106","vergi_dairesi":"Eceabat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Ezine","muhasebe_birimi_kodu":"17107","vergi_dairesi":"Ezine Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"G\u00f6k\u00e7eada","muhasebe_birimi_kodu":"17109","vergi_dairesi":"G\u00f6k\u00e7eada Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Lapseki","muhasebe_birimi_kodu":"17110","vergi_dairesi":"Lapseki Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"17","il":"\u00c7ANAKKALE","ilce":"Yenice","muhasebe_birimi_kodu":"17111","vergi_dairesi":"Yenice Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"18260","vergi_dairesi":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"\u00c7erke\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"18101","vergi_dairesi":"\u00c7erke\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Eldivan","muhasebe_birimi_kodu":"18102","vergi_dairesi":"Eldivan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Ilgaz","muhasebe_birimi_kodu":"18104","vergi_dairesi":"Ilgaz Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Kur\u015funlu","muhasebe_birimi_kodu":"18105","vergi_dairesi":"Kur\u015funlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Orta","muhasebe_birimi_kodu":"18106","vergi_dairesi":"Orta Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"\u015eaban\u00f6z\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"18108","vergi_dairesi":"\u015eaban\u00f6z\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Yaprakl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"18109","vergi_dairesi":"Yaprakl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Atkaracalar","muhasebe_birimi_kodu":"18110","vergi_dairesi":"Atkaracalar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"K\u0131z\u0131l\u0131rmak","muhasebe_birimi_kodu":"18111","vergi_dairesi":"K\u0131z\u0131l\u0131rmak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Bayram\u00f6ren","muhasebe_birimi_kodu":"18112","vergi_dairesi":"Bayram\u00f6ren Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"18","il":"\u00c7ANKIRI","ilce":"Korgun","muhasebe_birimi_kodu":"18113","vergi_dairesi":"Korgun Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"19260","vergi_dairesi":"\u00c7orum Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Sungurlu","muhasebe_birimi_kodu":"19261","vergi_dairesi":"Sungurlu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Alaca","muhasebe_birimi_kodu":"19101","vergi_dairesi":"Alaca Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Bayat","muhasebe_birimi_kodu":"19102","vergi_dairesi":"Bayat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"\u0130skilip","muhasebe_birimi_kodu":"19103","vergi_dairesi":"\u0130skilip Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Karg\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"19104","vergi_dairesi":"Karg\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Mecit\u00f6z\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"19105","vergi_dairesi":"Mecit\u00f6z\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Ortak\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"19106","vergi_dairesi":"Ortak\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Osmanc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"19107","vergi_dairesi":"Osmanc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Bo\u011fazkale","muhasebe_birimi_kodu":"19109","vergi_dairesi":"Bo\u011fazkale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"U\u011furluda\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"19110","vergi_dairesi":"U\u011furluda\u011f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"Dodurga","muhasebe_birimi_kodu":"19111","vergi_dairesi":"Dodurga Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"O\u011fuzlar","muhasebe_birimi_kodu":"19112","vergi_dairesi":"O\u011fuzlar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"19","il":"\u00c7ORUM","ilce":"La\u00e7in","muhasebe_birimi_kodu":"19113","vergi_dairesi":"La\u00e7in Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"20201","vergi_dairesi":"Saraylar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"20202","vergi_dairesi":"\u00c7\u0131nar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"20203","vergi_dairesi":"G\u00f6kp\u0131nar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"20250","vergi_dairesi":"Denizli \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"20280","vergi_dairesi":"Pamukkale Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Sarayk\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"20260","vergi_dairesi":"Sarayk\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Ac\u0131payam","muhasebe_birimi_kodu":"20261","vergi_dairesi":"Ac\u0131payam Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Tavas","muhasebe_birimi_kodu":"20262","vergi_dairesi":"Tavas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Buldan","muhasebe_birimi_kodu":"20263","vergi_dairesi":"Buldan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"\u00c7al","muhasebe_birimi_kodu":"20264","vergi_dairesi":"\u00c7al Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"\u00c7ivril","muhasebe_birimi_kodu":"20265","vergi_dairesi":"\u00c7ivril Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"\u00c7ameli","muhasebe_birimi_kodu":"20104","vergi_dairesi":"\u00c7ameli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"\u00c7ardak","muhasebe_birimi_kodu":"20105","vergi_dairesi":"\u00c7ardak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"G\u00fcney","muhasebe_birimi_kodu":"20107","vergi_dairesi":"G\u00fcney Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Kale","muhasebe_birimi_kodu":"20108","vergi_dairesi":"Kale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Babada\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"20111","vergi_dairesi":"Babada\u011f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Bekilli","muhasebe_birimi_kodu":"20112","vergi_dairesi":"Bekilli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Honaz","muhasebe_birimi_kodu":"20113","vergi_dairesi":"Honaz Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Serinhisar","muhasebe_birimi_kodu":"20114","vergi_dairesi":"Serinhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Pamukkale","muhasebe_birimi_kodu":"20115","vergi_dairesi":"Pamukkale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc (Akk\u00f6y)"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Baklan","muhasebe_birimi_kodu":"20116","vergi_dairesi":"Baklan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Beya\u011fa\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"20117","vergi_dairesi":"Beya\u011fa\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"20","il":"DEN\u0130ZL\u0130","ilce":"Bozkurt","muhasebe_birimi_kodu":"20118","vergi_dairesi":"Bozkurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"21251","vergi_dairesi":"G\u00f6kalp Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"21281","vergi_dairesi":"S\u00fcleyman Nazif Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"21282","vergi_dairesi":"Cahit S\u0131tk\u0131 Taranc\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Ergani","muhasebe_birimi_kodu":"21283","vergi_dairesi":"Ergani Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Bismil","muhasebe_birimi_kodu":"21284","vergi_dairesi":"Bismil Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"\u00c7ermik","muhasebe_birimi_kodu":"21102","vergi_dairesi":"\u00c7ermik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"\u00c7\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"21103","vergi_dairesi":"\u00c7\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"\u00c7\u00fcng\u00fc\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"21104","vergi_dairesi":"\u00c7\u00fcng\u00fc\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Dicle","muhasebe_birimi_kodu":"21105","vergi_dairesi":"Dicle Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Hani","muhasebe_birimi_kodu":"21107","vergi_dairesi":"Hani Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Hazro","muhasebe_birimi_kodu":"21108","vergi_dairesi":"Hazro Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Kulp","muhasebe_birimi_kodu":"21109","vergi_dairesi":"Kulp Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Lice","muhasebe_birimi_kodu":"21110","vergi_dairesi":"Lice Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Silvan","muhasebe_birimi_kodu":"21111","vergi_dairesi":"Silvan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"E\u011fil","muhasebe_birimi_kodu":"21112","vergi_dairesi":"E\u011fil Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"21","il":"D\u0130YARBAKIR","ilce":"Kocak\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"21113","vergi_dairesi":"Kocak\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"22201","vergi_dairesi":"Arda Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"22260","vergi_dairesi":"K\u0131rkp\u0131nar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Ke\u015fan","muhasebe_birimi_kodu":"22261","vergi_dairesi":"Ke\u015fan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Uzunk\u00f6pr\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"22262","vergi_dairesi":"Uzunk\u00f6pr\u00fc Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Havsa","muhasebe_birimi_kodu":"22263","vergi_dairesi":"Havsa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"\u0130psala","muhasebe_birimi_kodu":"22264","vergi_dairesi":"\u0130psala Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Enez","muhasebe_birimi_kodu":"22101","vergi_dairesi":"Enez Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Lalapa\u015fa","muhasebe_birimi_kodu":"22105","vergi_dairesi":"Lalapa\u015fa Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"Meri\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"22106","vergi_dairesi":"Meri\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"22","il":"ED\u0130RNE","ilce":"S\u00fclo\u011flu","muhasebe_birimi_kodu":"22108","vergi_dairesi":"S\u00fclo\u011flu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"23201","vergi_dairesi":"Harput Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"23280","vergi_dairesi":"Hazar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"A\u011f\u0131n","muhasebe_birimi_kodu":"23101","vergi_dairesi":"A\u011f\u0131n Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Baskil","muhasebe_birimi_kodu":"23102","vergi_dairesi":"Baskil Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Karako\u00e7an","muhasebe_birimi_kodu":"23103","vergi_dairesi":"Karako\u00e7an Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Keban","muhasebe_birimi_kodu":"23104","vergi_dairesi":"Keban Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Maden","muhasebe_birimi_kodu":"23105","vergi_dairesi":"Maden Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Palu","muhasebe_birimi_kodu":"23106","vergi_dairesi":"Palu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Sivrice","muhasebe_birimi_kodu":"23107","vergi_dairesi":"Sivrice Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Ar\u0131cak","muhasebe_birimi_kodu":"23108","vergi_dairesi":"Ar\u0131cak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Kovanc\u0131lar","muhasebe_birimi_kodu":"23109","vergi_dairesi":"Kovanc\u0131lar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"23","il":"ELAZI\u011e","ilce":"Alacakaya","muhasebe_birimi_kodu":"23110","vergi_dairesi":"Alacakaya Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"24260","vergi_dairesi":"Fevzipa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"\u00c7ay\u0131rl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"24101","vergi_dairesi":"\u00c7ay\u0131rl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"\u0130li\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"24102","vergi_dairesi":"\u0130li\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"Kemah","muhasebe_birimi_kodu":"24103","vergi_dairesi":"Kemah Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"Kemaliye","muhasebe_birimi_kodu":"24104","vergi_dairesi":"Kemaliye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"Refahiye","muhasebe_birimi_kodu":"24105","vergi_dairesi":"Refahiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"Tercan","muhasebe_birimi_kodu":"24106","vergi_dairesi":"Tercan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"\u00dcz\u00fcml\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"24107","vergi_dairesi":"\u00dcz\u00fcml\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"24","il":"ERZ\u0130NCAN","ilce":"Otlukbeli","muhasebe_birimi_kodu":"24108","vergi_dairesi":"Otlukbeli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"25251","vergi_dairesi":"Aziziye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"25280","vergi_dairesi":"Kaz\u0131mkarabekir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"A\u015fkale","muhasebe_birimi_kodu":"25101","vergi_dairesi":"A\u015fkale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"\u00c7at","muhasebe_birimi_kodu":"25102","vergi_dairesi":"\u00c7at Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"H\u0131n\u0131s","muhasebe_birimi_kodu":"25103","vergi_dairesi":"H\u0131n\u0131s Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Horasan","muhasebe_birimi_kodu":"25104","vergi_dairesi":"Horasan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"\u0130spir","muhasebe_birimi_kodu":"25105","vergi_dairesi":"\u0130spir Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Karayaz\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"25106","vergi_dairesi":"Karayaz\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Narman","muhasebe_birimi_kodu":"25107","vergi_dairesi":"Narman Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Oltu","muhasebe_birimi_kodu":"25108","vergi_dairesi":"Oltu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Olur","muhasebe_birimi_kodu":"25109","vergi_dairesi":"Olur Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Pasinler","muhasebe_birimi_kodu":"25110","vergi_dairesi":"Pasinler Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"\u015eenkaya","muhasebe_birimi_kodu":"25111","vergi_dairesi":"\u015eenkaya Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Tekman","muhasebe_birimi_kodu":"25112","vergi_dairesi":"Tekman Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Tortum","muhasebe_birimi_kodu":"25113","vergi_dairesi":"Tortum Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Kara\u00e7oban","muhasebe_birimi_kodu":"25114","vergi_dairesi":"Kara\u00e7oban Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Uzundere","muhasebe_birimi_kodu":"25115","vergi_dairesi":"Uzundere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Pazaryolu","muhasebe_birimi_kodu":"25116","vergi_dairesi":"Pazaryolu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"25117","vergi_dairesi":"Aziziye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc (Il\u0131ca)"},{"plaka":"25","il":"ERZURUM","ilce":"K\u00f6pr\u00fck\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"25118","vergi_dairesi":"K\u00f6pr\u00fck\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Merkez Ba\u015fkanl\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"26250","vergi_dairesi":"Eski\u015fehir Vergi Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 (*)"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Mahmudiye","muhasebe_birimi_kodu":"26102","vergi_dairesi":"Mahmudiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Mihal\u0131\u00e7\u00e7\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"26103","vergi_dairesi":"Mihal\u0131\u00e7\u00e7\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Sar\u0131cakaya","muhasebe_birimi_kodu":"26104","vergi_dairesi":"Sar\u0131cakaya Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Seyitgazi","muhasebe_birimi_kodu":"26105","vergi_dairesi":"Seyitgazi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Alpu","muhasebe_birimi_kodu":"26107","vergi_dairesi":"Alpu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Beylikova","muhasebe_birimi_kodu":"26108","vergi_dairesi":"Beylikova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"\u0130n\u00f6n\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"26109","vergi_dairesi":"\u0130n\u00f6n\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"G\u00fcny\u00fcz\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"26110","vergi_dairesi":"G\u00fcny\u00fcz\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Han","muhasebe_birimi_kodu":"26111","vergi_dairesi":"Han Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"26","il":"ESK\u0130\u015eEH\u0130R","ilce":"Mihalgazi","muhasebe_birimi_kodu":"26112","vergi_dairesi":"Mihalgazi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"27250","vergi_dairesi":"Gaziantep \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"27251","vergi_dairesi":"Suburcu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"27252","vergi_dairesi":"\u015eehitk\u00e2mil Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"27253","vergi_dairesi":"\u015eahinbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"27254","vergi_dairesi":"Gazikent Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"27255","vergi_dairesi":"Kozanl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Nizip","muhasebe_birimi_kodu":"27202","vergi_dairesi":"Nizip Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"\u0130slahiye","muhasebe_birimi_kodu":"27203","vergi_dairesi":"\u0130slahiye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Araban","muhasebe_birimi_kodu":"27101","vergi_dairesi":"Araban Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"27105","vergi_dairesi":"O\u011fuzeli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Yavuzeli","muhasebe_birimi_kodu":"27106","vergi_dairesi":"Yavuzeli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Karkam\u0131\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"27107","vergi_dairesi":"Karkam\u0131\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"27","il":"GAZ\u0130ANTEP","ilce":"Nurda\u011f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"27108","vergi_dairesi":"Nurda\u011f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"28260","vergi_dairesi":"Giresun Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Bulancak","muhasebe_birimi_kodu":"28261","vergi_dairesi":"Bulancak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Alucra","muhasebe_birimi_kodu":"28101","vergi_dairesi":"Alucra Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Dereli","muhasebe_birimi_kodu":"28103","vergi_dairesi":"Dereli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Espiye","muhasebe_birimi_kodu":"28104","vergi_dairesi":"Espiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Eynesil","muhasebe_birimi_kodu":"28105","vergi_dairesi":"Eynesil Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"G\u00f6rele","muhasebe_birimi_kodu":"28106","vergi_dairesi":"G\u00f6rele Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Ke\u015fap","muhasebe_birimi_kodu":"28107","vergi_dairesi":"Ke\u015fap Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"\u015eebinkarahisar","muhasebe_birimi_kodu":"28108","vergi_dairesi":"\u015eebinkarahisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Tirebolu","muhasebe_birimi_kodu":"28109","vergi_dairesi":"Tirebolu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Piraziz","muhasebe_birimi_kodu":"28110","vergi_dairesi":"Piraziz Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Ya\u011fl\u0131dere","muhasebe_birimi_kodu":"28111","vergi_dairesi":"Ya\u011fl\u0131dere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"\u00c7anak\u00e7\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"28112","vergi_dairesi":"\u00c7anak\u00e7\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"G\u00fcce","muhasebe_birimi_kodu":"28113","vergi_dairesi":"G\u00fcce Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"\u00c7amoluk","muhasebe_birimi_kodu":"28114","vergi_dairesi":"\u00c7amoluk Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"28","il":"G\u0130RESUN","ilce":"Do\u011fankent","muhasebe_birimi_kodu":"28115","vergi_dairesi":"Do\u011fankent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"29","il":"G\u00dcM\u00dc\u015eHANE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"29260","vergi_dairesi":"G\u00fcm\u00fc\u015fhane Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"29","il":"G\u00dcM\u00dc\u015eHANE","ilce":"Kelkit","muhasebe_birimi_kodu":"29102","vergi_dairesi":"Kelkit Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"29","il":"G\u00dcM\u00dc\u015eHANE","ilce":"\u015eiran","muhasebe_birimi_kodu":"29103","vergi_dairesi":"\u015eiran Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"29","il":"G\u00dcM\u00dc\u015eHANE","ilce":"Torul","muhasebe_birimi_kodu":"29104","vergi_dairesi":"Torul Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"29","il":"G\u00dcM\u00dc\u015eHANE","ilce":"K\u00f6se","muhasebe_birimi_kodu":"29107","vergi_dairesi":"K\u00f6se Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"29","il":"G\u00dcM\u00dc\u015eHANE","ilce":"K\u00fcrt\u00fcn","muhasebe_birimi_kodu":"29108","vergi_dairesi":"K\u00fcrt\u00fcn Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"30","il":"HAKKAR\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"30260","vergi_dairesi":"Hakkari Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"30","il":"HAKKAR\u0130","ilce":"Y\u00fcksekova","muhasebe_birimi_kodu":"30261","vergi_dairesi":"Y\u00fcksekova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"30","il":"HAKKAR\u0130","ilce":"\u00c7ukurca","muhasebe_birimi_kodu":"30102","vergi_dairesi":"\u00c7ukurca Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"30","il":"HAKKAR\u0130","ilce":"\u015eemdinli","muhasebe_birimi_kodu":"30103","vergi_dairesi":"\u015eemdinli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"30","il":"HAKKAR\u0130","ilce":"Derecik","muhasebe_birimi_kodu":"30104","vergi_dairesi":"Derecik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"31201","vergi_dairesi":"23 Temmuz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"31203","vergi_dairesi":"Antakya Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"31280","vergi_dairesi":"\u015e\u00fckr\u00fckanatl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"\u0130skenderun","muhasebe_birimi_kodu":"31202","vergi_dairesi":"Sahil Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"\u0130skenderun","muhasebe_birimi_kodu":"31281","vergi_dairesi":"Akdeniz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"\u0130skenderun","muhasebe_birimi_kodu":"31290","vergi_dairesi":"As\u0131m G\u00fcnd\u00fcz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"D\u00f6rtyol","muhasebe_birimi_kodu":"31260","vergi_dairesi":"D\u00f6rtyol Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"K\u0131r\u0131khan","muhasebe_birimi_kodu":"31261","vergi_dairesi":"K\u0131r\u0131khan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Reyhanl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"31262","vergi_dairesi":"Reyhanl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Samanda\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"31263","vergi_dairesi":"Samanda\u011f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Alt\u0131n\u00f6z\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"31101","vergi_dairesi":"Alt\u0131n\u00f6z\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Hassa","muhasebe_birimi_kodu":"31103","vergi_dairesi":"Hassa Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Yaylada\u011f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"31108","vergi_dairesi":"Yaylada\u011f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Erzin","muhasebe_birimi_kodu":"31109","vergi_dairesi":"Erzin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Belen","muhasebe_birimi_kodu":"31110","vergi_dairesi":"Belen Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"31","il":"HATAY","ilce":"Kumlu","muhasebe_birimi_kodu":"31111","vergi_dairesi":"Kumlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"32201","vergi_dairesi":"Davraz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"32260","vergi_dairesi":"Kaymakkap\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"E\u011firdir","muhasebe_birimi_kodu":"32261","vergi_dairesi":"E\u011firdir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Yalva\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"32262","vergi_dairesi":"Yalva\u00e7 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Atabey","muhasebe_birimi_kodu":"32101","vergi_dairesi":"Atabey Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Gelendost","muhasebe_birimi_kodu":"32103","vergi_dairesi":"Gelendost Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Ke\u00e7iborlu","muhasebe_birimi_kodu":"32104","vergi_dairesi":"Ke\u00e7iborlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Senirkent","muhasebe_birimi_kodu":"32105","vergi_dairesi":"Senirkent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"S\u00fct\u00e7\u00fcler","muhasebe_birimi_kodu":"32106","vergi_dairesi":"S\u00fct\u00e7\u00fcler Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"\u015earkikaraa\u011fa\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"32107","vergi_dairesi":"\u015earkikaraa\u011fa\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Uluborlu","muhasebe_birimi_kodu":"32108","vergi_dairesi":"Uluborlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Aksu","muhasebe_birimi_kodu":"32110","vergi_dairesi":"Aksu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"G\u00f6nen","muhasebe_birimi_kodu":"32111","vergi_dairesi":"G\u00f6nen Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"32","il":"ISPARTA","ilce":"Yeni\u015farbademli","muhasebe_birimi_kodu":"32112","vergi_dairesi":"Yeni\u015farbademli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"33250","vergi_dairesi":"\u0130stikl\u00e2l Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"33252","vergi_dairesi":"Uray Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"33254","vergi_dairesi":"Liman Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"33255","vergi_dairesi":"Toros Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"33256","vergi_dairesi":"Mersin \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Erdemli","muhasebe_birimi_kodu":"33201","vergi_dairesi":"Erdemli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Silifke","muhasebe_birimi_kodu":"33202","vergi_dairesi":"Silifke Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Anamur","muhasebe_birimi_kodu":"33203","vergi_dairesi":"Anamur Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Tarsus","muhasebe_birimi_kodu":"33204","vergi_dairesi":"K\u0131z\u0131lmurat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Tarsus","muhasebe_birimi_kodu":"33205","vergi_dairesi":"\u015eehitkerim Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"G\u00fclnar","muhasebe_birimi_kodu":"33103","vergi_dairesi":"G\u00fclnar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Mut","muhasebe_birimi_kodu":"33104","vergi_dairesi":"Mut Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Ayd\u0131nc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"33107","vergi_dairesi":"Ayd\u0131nc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"Bozyaz\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"33108","vergi_dairesi":"Bozyaz\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"33","il":"MERS\u0130N","ilce":"\u00c7aml\u0131yayla","muhasebe_birimi_kodu":"33109","vergi_dairesi":"\u00c7aml\u0131yayla Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34220","vergi_dairesi":"Hali\u00e7 \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34221","vergi_dairesi":"Vatan \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34222","vergi_dairesi":"\u00c7aml\u0131ca \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34223","vergi_dairesi":"Alemda\u011f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34224","vergi_dairesi":"Yenikap\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez Ba\u015fkanl\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"34230","vergi_dairesi":"B\u00fcy\u00fck M\u00fckellefler Vergi Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 (*)"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34231","vergi_dairesi":"Bo\u011fazi\u00e7i Kurumlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34232","vergi_dairesi":"Marmara Kurumlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34234","vergi_dairesi":"Davutpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34235","vergi_dairesi":"Esenler Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34236","vergi_dairesi":"Fatih Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34237","vergi_dairesi":"K\u00fc\u00e7\u00fckk\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34239","vergi_dairesi":"Merter Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34242","vergi_dairesi":"Sultanbeyli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34244","vergi_dairesi":"Anadolu Kurumlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34245","vergi_dairesi":"Tuzla Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34246","vergi_dairesi":"Kozyata\u011f\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34247","vergi_dairesi":"Maslak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34248","vergi_dairesi":"Zincirlikuyu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34249","vergi_dairesi":"\u0130kitelli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34251","vergi_dairesi":"Be\u015fikta\u015f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34252","vergi_dairesi":"\u00dcmraniye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34253","vergi_dairesi":"Yeditepe Veraset ve Har\u00e7lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34254","vergi_dairesi":"Kas\u0131mpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34255","vergi_dairesi":"Erenk\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34256","vergi_dairesi":"Hisar Veraset ve Har\u00e7lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34257","vergi_dairesi":"Tuna Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34258","vergi_dairesi":"R\u0131ht\u0131m Veraset ve Har\u00e7lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34259","vergi_dairesi":"G\u00fcng\u00f6ren Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34260","vergi_dairesi":"Kocasinan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34261","vergi_dairesi":"G\u00fcne\u015fli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34262","vergi_dairesi":"K\u00fc\u00e7\u00fckyal\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34263","vergi_dairesi":"Pendik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34264","vergi_dairesi":"Bayrampa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34265","vergi_dairesi":"Beyaz\u0131t Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34266","vergi_dairesi":"Beyo\u011flu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34269","vergi_dairesi":"Gaziosmanpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34270","vergi_dairesi":"G\u00f6ztepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34271","vergi_dairesi":"Hocapa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34272","vergi_dairesi":"Kad\u0131k\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34273","vergi_dairesi":"Kocamustafapa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34274","vergi_dairesi":"Mecidiyek\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34276","vergi_dairesi":"\u015ei\u015fli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34277","vergi_dairesi":"\u00dcsk\u00fcdar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34278","vergi_dairesi":"Halkal\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34279","vergi_dairesi":"Ka\u011f\u0131thane Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34280","vergi_dairesi":"Zeytinburnu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34281","vergi_dairesi":"Beykoz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34283","vergi_dairesi":"Sar\u0131yer Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34284","vergi_dairesi":"Bak\u0131rk\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34285","vergi_dairesi":"Kartal Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34287","vergi_dairesi":"Nakil Vas\u0131talar\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34288","vergi_dairesi":"Sar\u0131gazi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34291","vergi_dairesi":"At\u0131\u015falan\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34292","vergi_dairesi":"Yakac\u0131k Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34293","vergi_dairesi":"Yenibosna Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34294","vergi_dairesi":"Avc\u0131lar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"34295","vergi_dairesi":"Adalar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34296","vergi_dairesi":"K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34297","vergi_dairesi":"Beylikd\u00fcz\u00fc Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"34298","vergi_dairesi":"Esenyurt Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"34203","vergi_dairesi":"Silivri Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"34204","vergi_dairesi":"B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"34","il":"\u0130STANBUL","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"34205","vergi_dairesi":"\u015eile Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35250","vergi_dairesi":"\u0130zmir \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35251","vergi_dairesi":"9 Eyl\u00fcl Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35252","vergi_dairesi":"Yamanlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35254","vergi_dairesi":"Belkahve Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35256","vergi_dairesi":"Kar\u015f\u0131yaka Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35257","vergi_dairesi":"Kemeralt\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35258","vergi_dairesi":"Konak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35259","vergi_dairesi":"Kordon Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35260","vergi_dairesi":"\u015eirinyer Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35261","vergi_dairesi":"Kadifekale Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35262","vergi_dairesi":"Ta\u015f\u0131tlar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35263","vergi_dairesi":"Hasan Tahsin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35264","vergi_dairesi":"Bornova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35266","vergi_dairesi":"Bal\u00e7ova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35267","vergi_dairesi":"Gaziemir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35268","vergi_dairesi":"Ege Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35269","vergi_dairesi":"\u00c7i\u011fli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"35270","vergi_dairesi":"\u00c7akabey \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Bay\u0131nd\u0131r","muhasebe_birimi_kodu":"35201","vergi_dairesi":"Bay\u0131nd\u0131r Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Bergama","muhasebe_birimi_kodu":"35202","vergi_dairesi":"Bergama Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35203","vergi_dairesi":"Menemen Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"\u00d6demi\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"35204","vergi_dairesi":"\u00d6demi\u015f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Tire","muhasebe_birimi_kodu":"35205","vergi_dairesi":"Tire Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35206","vergi_dairesi":"Torbal\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35207","vergi_dairesi":"Kemalpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35208","vergi_dairesi":"Urla Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Sel\u00e7uk","muhasebe_birimi_kodu":"35209","vergi_dairesi":"Sel\u00e7uk Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"K\u0131n\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"35210","vergi_dairesi":"K\u0131n\u0131k Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Kiraz","muhasebe_birimi_kodu":"35211","vergi_dairesi":"Kiraz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"\u00c7e\u015fme","muhasebe_birimi_kodu":"35212","vergi_dairesi":"\u00c7e\u015fme Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35213","vergi_dairesi":"Alia\u011fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35215","vergi_dairesi":"Menderes Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Dikili","muhasebe_birimi_kodu":"35105","vergi_dairesi":"Dikili Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35106","vergi_dairesi":"Fo\u00e7a Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Karaburun","muhasebe_birimi_kodu":"35107","vergi_dairesi":"Karaburun Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"35114","vergi_dairesi":"Seferihisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"35","il":"\u0130ZM\u0130R","ilce":"Beyda\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"35120","vergi_dairesi":"Beyda\u011f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"36260","vergi_dairesi":"Kars Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Arpa\u00e7ay","muhasebe_birimi_kodu":"36103","vergi_dairesi":"Arpa\u00e7ay Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Digor","muhasebe_birimi_kodu":"36105","vergi_dairesi":"Digor Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Ka\u011f\u0131zman","muhasebe_birimi_kodu":"36109","vergi_dairesi":"Ka\u011f\u0131zman Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Sar\u0131kam\u0131\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"36111","vergi_dairesi":"Sar\u0131kam\u0131\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Selim","muhasebe_birimi_kodu":"36112","vergi_dairesi":"Selim Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Susuz","muhasebe_birimi_kodu":"36113","vergi_dairesi":"Susuz Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"36","il":"KARS","ilce":"Akyaka","muhasebe_birimi_kodu":"36115","vergi_dairesi":"Akyaka Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"37260","vergi_dairesi":"Kastamonu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Tosya","muhasebe_birimi_kodu":"37261","vergi_dairesi":"Tosya Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Ta\u015fk\u00f6pr\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"37262","vergi_dairesi":"Ta\u015fk\u00f6pr\u00fc Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Ara\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"37101","vergi_dairesi":"Ara\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Azdavay","muhasebe_birimi_kodu":"37102","vergi_dairesi":"Azdavay Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Bozkurt","muhasebe_birimi_kodu":"37103","vergi_dairesi":"Bozkurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Cide","muhasebe_birimi_kodu":"37104","vergi_dairesi":"Cide Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"\u00c7atalzeytin","muhasebe_birimi_kodu":"37105","vergi_dairesi":"\u00c7atalzeytin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Daday","muhasebe_birimi_kodu":"37106","vergi_dairesi":"Daday Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Devrekani","muhasebe_birimi_kodu":"37107","vergi_dairesi":"Devrekani Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"\u0130nebolu","muhasebe_birimi_kodu":"37108","vergi_dairesi":"\u0130nebolu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"K\u00fcre","muhasebe_birimi_kodu":"37109","vergi_dairesi":"K\u00fcre Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Abana","muhasebe_birimi_kodu":"37112","vergi_dairesi":"Abana Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"\u0130hsangazi","muhasebe_birimi_kodu":"37113","vergi_dairesi":"\u0130hsangazi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"P\u0131narba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"37114","vergi_dairesi":"P\u0131narba\u015f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"\u015eenpazar","muhasebe_birimi_kodu":"37115","vergi_dairesi":"\u015eenpazar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"A\u011fl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"37116","vergi_dairesi":"A\u011fl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Do\u011fanyurt","muhasebe_birimi_kodu":"37117","vergi_dairesi":"Do\u011fanyurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Han\u00f6n\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"37118","vergi_dairesi":"Han\u00f6n\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"37","il":"KASTAMONU","ilce":"Seydiler","muhasebe_birimi_kodu":"37119","vergi_dairesi":"Seydiler Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"38250","vergi_dairesi":"Kayseri \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"38251","vergi_dairesi":"Mimar Sinan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"38252","vergi_dairesi":"Erciyes Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"38253","vergi_dairesi":"Kale\u00f6n\u00fc Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"38254","vergi_dairesi":"Gevher Nesibe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Develi","muhasebe_birimi_kodu":"38201","vergi_dairesi":"Develi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"P\u0131narba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"38202","vergi_dairesi":"P\u0131narba\u015f\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"B\u00fcnyan","muhasebe_birimi_kodu":"38203","vergi_dairesi":"B\u00fcnyan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Felahiye","muhasebe_birimi_kodu":"38103","vergi_dairesi":"Felahiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"\u0130ncesu","muhasebe_birimi_kodu":"38104","vergi_dairesi":"\u0130ncesu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Sar\u0131o\u011flan","muhasebe_birimi_kodu":"38106","vergi_dairesi":"Sar\u0131o\u011flan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Sar\u0131z","muhasebe_birimi_kodu":"38107","vergi_dairesi":"Sar\u0131z Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Tomarza","muhasebe_birimi_kodu":"38108","vergi_dairesi":"Tomarza Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Yahyal\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"38109","vergi_dairesi":"Yahyal\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Ye\u015filhisar","muhasebe_birimi_kodu":"38110","vergi_dairesi":"Ye\u015filhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Akk\u0131\u015fla","muhasebe_birimi_kodu":"38111","vergi_dairesi":"Akk\u0131\u015fla Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"38113","vergi_dairesi":"Hac\u0131lar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"38","il":"KAYSER\u0130","ilce":"\u00d6zvatan","muhasebe_birimi_kodu":"38114","vergi_dairesi":"\u00d6zvatan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"39260","vergi_dairesi":"K\u0131rklareli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"L\u00fcleburgaz","muhasebe_birimi_kodu":"39261","vergi_dairesi":"L\u00fcleburgaz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"Babaeski","muhasebe_birimi_kodu":"39262","vergi_dairesi":"Babaeski Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"Demirk\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"39102","vergi_dairesi":"Demirk\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"Kof\u00e7az","muhasebe_birimi_kodu":"39103","vergi_dairesi":"Kof\u00e7az Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"Pehlivank\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"39105","vergi_dairesi":"Pehlivank\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"P\u0131narhisar","muhasebe_birimi_kodu":"39106","vergi_dairesi":"P\u0131narhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"39","il":"KIRKLAREL\u0130","ilce":"Vize","muhasebe_birimi_kodu":"39107","vergi_dairesi":"Vize Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"40260","vergi_dairesi":"K\u0131r\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"Kaman","muhasebe_birimi_kodu":"40261","vergi_dairesi":"Kaman Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"\u00c7i\u00e7ekda\u011f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"40101","vergi_dairesi":"\u00c7i\u00e7ekda\u011f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"Mucur","muhasebe_birimi_kodu":"40103","vergi_dairesi":"Mucur Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"Akp\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"40104","vergi_dairesi":"Akp\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"Ak\u00e7akent","muhasebe_birimi_kodu":"40105","vergi_dairesi":"Ak\u00e7akent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"40","il":"KIR\u015eEH\u0130R","ilce":"Boztepe","muhasebe_birimi_kodu":"40106","vergi_dairesi":"Boztepe Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"41250","vergi_dairesi":"Kocaeli \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"41252","vergi_dairesi":"Tepecik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"41253","vergi_dairesi":"Alemdar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41254","vergi_dairesi":"Gebze \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"41290","vergi_dairesi":"Ac\u0131su Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41202","vergi_dairesi":"Ulu\u00e7\u0131nar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41203","vergi_dairesi":"\u0130lyasbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41204","vergi_dairesi":"G\u00f6lc\u00fck Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41205","vergi_dairesi":"Karam\u00fcrsel Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41206","vergi_dairesi":"K\u00f6rfez Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41207","vergi_dairesi":"Derince Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"41","il":"KOCAEL\u0130","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"41103","vergi_dairesi":"Kand\u0131ra Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"42250","vergi_dairesi":"Konya \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"42251","vergi_dairesi":"Sel\u00e7uk Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"42252","vergi_dairesi":"Mevlana Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"42253","vergi_dairesi":"Meram Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"42254","vergi_dairesi":"Alaaddin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Ak\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"42201","vergi_dairesi":"Ak\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Ere\u011fli","muhasebe_birimi_kodu":"42202","vergi_dairesi":"Ere\u011fli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Bey\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"42204","vergi_dairesi":"Bey\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Cihanbeyli","muhasebe_birimi_kodu":"42205","vergi_dairesi":"Cihanbeyli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"\u00c7umra","muhasebe_birimi_kodu":"42206","vergi_dairesi":"\u00c7umra Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Seydi\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"42207","vergi_dairesi":"Seydi\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Ilg\u0131n","muhasebe_birimi_kodu":"42208","vergi_dairesi":"Ilg\u0131n Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Kulu","muhasebe_birimi_kodu":"42209","vergi_dairesi":"Kulu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Karap\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"42210","vergi_dairesi":"Karap\u0131nar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Bozk\u0131r","muhasebe_birimi_kodu":"42103","vergi_dairesi":"Bozk\u0131r Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Do\u011fanhisar","muhasebe_birimi_kodu":"42106","vergi_dairesi":"Do\u011fanhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Hadim","muhasebe_birimi_kodu":"42109","vergi_dairesi":"Hadim Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Kad\u0131nhan\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"42111","vergi_dairesi":"Kad\u0131nhan\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Saray\u00f6n\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"42115","vergi_dairesi":"Saray\u00f6n\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Yunak","muhasebe_birimi_kodu":"42117","vergi_dairesi":"Yunak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Ak\u00f6ren","muhasebe_birimi_kodu":"42118","vergi_dairesi":"Ak\u00f6ren Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Alt\u0131nekin","muhasebe_birimi_kodu":"42119","vergi_dairesi":"Alt\u0131nekin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Derebucak","muhasebe_birimi_kodu":"42121","vergi_dairesi":"Derebucak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"H\u00fcy\u00fck","muhasebe_birimi_kodu":"42122","vergi_dairesi":"H\u00fcy\u00fck Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Ta\u015fkent","muhasebe_birimi_kodu":"42123","vergi_dairesi":"Ta\u015fkent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Ah\u0131rl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"42124","vergi_dairesi":"Ah\u0131rl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"\u00c7eltik","muhasebe_birimi_kodu":"42125","vergi_dairesi":"\u00c7eltik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Derbent","muhasebe_birimi_kodu":"42126","vergi_dairesi":"Derbent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Emirgazi","muhasebe_birimi_kodu":"42127","vergi_dairesi":"Emirgazi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"G\u00fcneys\u0131n\u0131r","muhasebe_birimi_kodu":"42128","vergi_dairesi":"G\u00fcneys\u0131n\u0131r Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Halkap\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"42129","vergi_dairesi":"Halkap\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Tuzluk\u00e7u","muhasebe_birimi_kodu":"42130","vergi_dairesi":"Tuzluk\u00e7u Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"42","il":"KONYA","ilce":"Yal\u0131h\u00fcy\u00fck","muhasebe_birimi_kodu":"42131","vergi_dairesi":"Yal\u0131h\u00fcy\u00fck Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"43201","vergi_dairesi":"30 A\u011fustos Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"43280","vergi_dairesi":"\u00c7inili Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Gediz","muhasebe_birimi_kodu":"43260","vergi_dairesi":"Gediz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Simav","muhasebe_birimi_kodu":"43261","vergi_dairesi":"Simav Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Tav\u015fanl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"43262","vergi_dairesi":"Tav\u015fanl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Emet","muhasebe_birimi_kodu":"43263","vergi_dairesi":"Emet Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Alt\u0131nta\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"43101","vergi_dairesi":"Alt\u0131nta\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Domani\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"43102","vergi_dairesi":"Domani\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Aslanapa","muhasebe_birimi_kodu":"43107","vergi_dairesi":"Aslanapa Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Dumlup\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"43108","vergi_dairesi":"Dumlup\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Hisarc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"43109","vergi_dairesi":"Hisarc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"\u015eaphane","muhasebe_birimi_kodu":"43110","vergi_dairesi":"\u015eaphane Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"\u00c7avdarhisar","muhasebe_birimi_kodu":"43111","vergi_dairesi":"\u00c7avdarhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"43","il":"K\u00dcTAHYA","ilce":"Pazarlar","muhasebe_birimi_kodu":"43112","vergi_dairesi":"Pazarlar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"44251","vergi_dairesi":"F\u0131rat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"44252","vergi_dairesi":"Beyda\u011f\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Ak\u00e7ada\u011f","muhasebe_birimi_kodu":"44101","vergi_dairesi":"Ak\u00e7ada\u011f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Arapgir","muhasebe_birimi_kodu":"44102","vergi_dairesi":"Arapgir Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Arguvan","muhasebe_birimi_kodu":"44103","vergi_dairesi":"Arguvan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Darende","muhasebe_birimi_kodu":"44104","vergi_dairesi":"Darende Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Do\u011fan\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"44105","vergi_dairesi":"Do\u011fan\u015fehir Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Hekimhan","muhasebe_birimi_kodu":"44106","vergi_dairesi":"Hekimhan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"P\u00fct\u00fcrge","muhasebe_birimi_kodu":"44107","vergi_dairesi":"P\u00fct\u00fcrge Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Ye\u015filyurt","muhasebe_birimi_kodu":"44108","vergi_dairesi":"Ye\u015filyurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Battalgazi","muhasebe_birimi_kodu":"44109","vergi_dairesi":"Battalgazi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Do\u011fanyol","muhasebe_birimi_kodu":"44110","vergi_dairesi":"Do\u011fanyol Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Kale","muhasebe_birimi_kodu":"44111","vergi_dairesi":"Kale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Kuluncak","muhasebe_birimi_kodu":"44112","vergi_dairesi":"Kuluncak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"44","il":"MALATYA","ilce":"Yaz\u0131han","muhasebe_birimi_kodu":"44113","vergi_dairesi":"Yaz\u0131han Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"45250","vergi_dairesi":"Manisa \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"45251","vergi_dairesi":"\u015eehit Cihan G\u00fcne\u015f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"45252","vergi_dairesi":"Mesir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Akhisar","muhasebe_birimi_kodu":"45201","vergi_dairesi":"Akhisar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Ala\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"45202","vergi_dairesi":"Ala\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Demirci","muhasebe_birimi_kodu":"45203","vergi_dairesi":"Demirci Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"K\u0131rka\u011fa\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"45204","vergi_dairesi":"K\u0131rka\u011fa\u00e7 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Salihli","muhasebe_birimi_kodu":"45205","vergi_dairesi":"Salihli Adil Oral Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Sar\u0131g\u00f6l","muhasebe_birimi_kodu":"45206","vergi_dairesi":"Sar\u0131g\u00f6l Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Saruhanl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"45207","vergi_dairesi":"Saruhanl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Soma","muhasebe_birimi_kodu":"45208","vergi_dairesi":"Soma Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Turgutlu","muhasebe_birimi_kodu":"45209","vergi_dairesi":"Turgutlu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"G\u00f6rdes","muhasebe_birimi_kodu":"45210","vergi_dairesi":"G\u00f6rdes Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Kula","muhasebe_birimi_kodu":"45211","vergi_dairesi":"Kula Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Selendi","muhasebe_birimi_kodu":"45110","vergi_dairesi":"Selendi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"Ahmetli","muhasebe_birimi_kodu":"45113","vergi_dairesi":"Ahmetli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"G\u00f6lmarmara","muhasebe_birimi_kodu":"45114","vergi_dairesi":"G\u00f6lmarmara Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"45","il":"MAN\u0130SA","ilce":"K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"45115","vergi_dairesi":"K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"46201","vergi_dairesi":"Aslanbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"46280","vergi_dairesi":"Aksu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Elbistan","muhasebe_birimi_kodu":"46260","vergi_dairesi":"Elbistan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Af\u015fin","muhasebe_birimi_kodu":"46261","vergi_dairesi":"Af\u015fin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Pazarc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"46262","vergi_dairesi":"Pazarc\u0131k Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"And\u0131r\u0131n","muhasebe_birimi_kodu":"46102","vergi_dairesi":"And\u0131r\u0131n Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"G\u00f6ksun","muhasebe_birimi_kodu":"46104","vergi_dairesi":"G\u00f6ksun Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"T\u00fcrko\u011flu","muhasebe_birimi_kodu":"46106","vergi_dairesi":"T\u00fcrko\u011flu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"\u00c7a\u011flayancerit","muhasebe_birimi_kodu":"46107","vergi_dairesi":"\u00c7a\u011flayancerit Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Ekin\u00f6z\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"46108","vergi_dairesi":"Ekin\u00f6z\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"46","il":"KAHRAMANMARA\u015e","ilce":"Nurhak","muhasebe_birimi_kodu":"46109","vergi_dairesi":"Nurhak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"47260","vergi_dairesi":"Mardin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"K\u0131z\u0131ltepe","muhasebe_birimi_kodu":"47261","vergi_dairesi":"K\u0131z\u0131ltepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Nusaybin","muhasebe_birimi_kodu":"47262","vergi_dairesi":"Nusaybin Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Derik","muhasebe_birimi_kodu":"47102","vergi_dairesi":"Derik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Maz\u0131da\u011f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"47106","vergi_dairesi":"Maz\u0131da\u011f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Midyat","muhasebe_birimi_kodu":"47107","vergi_dairesi":"Midyat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"\u00d6merli","muhasebe_birimi_kodu":"47109","vergi_dairesi":"\u00d6merli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Savur","muhasebe_birimi_kodu":"47110","vergi_dairesi":"Savur Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Darge\u00e7it","muhasebe_birimi_kodu":"47112","vergi_dairesi":"Darge\u00e7it Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"47","il":"MARD\u0130N","ilce":"Ye\u015filli","muhasebe_birimi_kodu":"47113","vergi_dairesi":"Ye\u015filli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"48260","vergi_dairesi":"Mu\u011fla Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Bodrum","muhasebe_birimi_kodu":"48261","vergi_dairesi":"Bodrum Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Fethiye","muhasebe_birimi_kodu":"48262","vergi_dairesi":"Fethiye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"K\u00f6yce\u011fiz","muhasebe_birimi_kodu":"48263","vergi_dairesi":"K\u00f6yce\u011fiz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Milas","muhasebe_birimi_kodu":"48264","vergi_dairesi":"Milas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Marmaris","muhasebe_birimi_kodu":"48265","vergi_dairesi":"Marmaris Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Yata\u011fan","muhasebe_birimi_kodu":"48266","vergi_dairesi":"Yata\u011fan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Dat\u00e7a","muhasebe_birimi_kodu":"48102","vergi_dairesi":"Dat\u00e7a Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Ula","muhasebe_birimi_kodu":"48108","vergi_dairesi":"Ula Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Dalaman","muhasebe_birimi_kodu":"48109","vergi_dairesi":"Dalaman Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Ortaca","muhasebe_birimi_kodu":"48110","vergi_dairesi":"Ortaca Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Kavakl\u0131dere","muhasebe_birimi_kodu":"48111","vergi_dairesi":"Kavakl\u0131dere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"48","il":"MU\u011eLA","ilce":"Seydiemer","muhasebe_birimi_kodu":"48113","vergi_dairesi":"Seydikemer Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"49","il":"MU\u015e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"49260","vergi_dairesi":"Mu\u015f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"49","il":"MU\u015e","ilce":"Bulan\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"49101","vergi_dairesi":"Bulan\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"49","il":"MU\u015e","ilce":"Malazgirt","muhasebe_birimi_kodu":"49102","vergi_dairesi":"Malazgirt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"49","il":"MU\u015e","ilce":"Varto","muhasebe_birimi_kodu":"49103","vergi_dairesi":"Varto Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"49","il":"MU\u015e","ilce":"Hask\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"49104","vergi_dairesi":"Hask\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"49","il":"MU\u015e","ilce":"Korkut","muhasebe_birimi_kodu":"49105","vergi_dairesi":"Korkut Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"50260","vergi_dairesi":"Nev\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"Avanos","muhasebe_birimi_kodu":"50101","vergi_dairesi":"Avanos Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"Derinkuyu","muhasebe_birimi_kodu":"50102","vergi_dairesi":"Derinkuyu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"G\u00fcl\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"50103","vergi_dairesi":"G\u00fcl\u015fehir Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"Hac\u0131bekta\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"50104","vergi_dairesi":"Hac\u0131bekta\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"Kozakl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"50105","vergi_dairesi":"Kozakl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"\u00dcrg\u00fcp","muhasebe_birimi_kodu":"50106","vergi_dairesi":"\u00dcrg\u00fcp Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"50","il":"NEV\u015eEH\u0130R","ilce":"Ac\u0131g\u00f6l","muhasebe_birimi_kodu":"50107","vergi_dairesi":"Ac\u0131g\u00f6l Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"51","il":"N\u0130\u011eDE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"51260","vergi_dairesi":"Ni\u011fde Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"51","il":"N\u0130\u011eDE","ilce":"Bor","muhasebe_birimi_kodu":"51262","vergi_dairesi":"Bor Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"51","il":"N\u0130\u011eDE","ilce":"\u00c7amard\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"51103","vergi_dairesi":"\u00c7amard\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"51","il":"N\u0130\u011eDE","ilce":"Uluk\u0131\u015fla","muhasebe_birimi_kodu":"51105","vergi_dairesi":"Uluk\u0131\u015fla Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"51","il":"N\u0130\u011eDE","ilce":"Altunhisar","muhasebe_birimi_kodu":"51106","vergi_dairesi":"Altunhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"51","il":"N\u0130\u011eDE","ilce":"\u00c7iftlik","muhasebe_birimi_kodu":"51107","vergi_dairesi":"\u00c7iftlik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"52201","vergi_dairesi":"Boztepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"52260","vergi_dairesi":"K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Fatsa","muhasebe_birimi_kodu":"52261","vergi_dairesi":"Fatsa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"\u00dcnye","muhasebe_birimi_kodu":"52262","vergi_dairesi":"\u00dcnye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Akku\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"52101","vergi_dairesi":"Akku\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Aybast\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"52102","vergi_dairesi":"Aybast\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"G\u00f6lk\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"52104","vergi_dairesi":"G\u00f6lk\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Korgan","muhasebe_birimi_kodu":"52105","vergi_dairesi":"Korgan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Kumru","muhasebe_birimi_kodu":"52106","vergi_dairesi":"Kumru Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Mesudiye","muhasebe_birimi_kodu":"52107","vergi_dairesi":"Mesudiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Per\u015fembe","muhasebe_birimi_kodu":"52108","vergi_dairesi":"Per\u015fembe Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Ulubey","muhasebe_birimi_kodu":"52109","vergi_dairesi":"Ulubey Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"G\u00fclyal\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"52111","vergi_dairesi":"G\u00fclyal\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"G\u00fcrgentepe","muhasebe_birimi_kodu":"52112","vergi_dairesi":"G\u00fcrgentepe Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"\u00c7ama\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"52113","vergi_dairesi":"\u00c7ama\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"\u00c7atalp\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"52114","vergi_dairesi":"\u00c7atalp\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"\u00c7ayba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"52115","vergi_dairesi":"\u00c7ayba\u015f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"\u0130kizce","muhasebe_birimi_kodu":"52116","vergi_dairesi":"\u0130kizce Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Kabad\u00fcz","muhasebe_birimi_kodu":"52117","vergi_dairesi":"Kabad\u00fcz Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"52","il":"ORDU","ilce":"Kabata\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"52118","vergi_dairesi":"Kabata\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"53201","vergi_dairesi":"Ka\u00e7kar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"53260","vergi_dairesi":"Ye\u015fil\u00e7ay Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"\u00c7ayeli","muhasebe_birimi_kodu":"53261","vergi_dairesi":"\u00c7ayeli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Pazar","muhasebe_birimi_kodu":"53262","vergi_dairesi":"Pazar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Arde\u015fen","muhasebe_birimi_kodu":"53263","vergi_dairesi":"Arde\u015fen Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"\u00c7aml\u0131hem\u015fin","muhasebe_birimi_kodu":"53102","vergi_dairesi":"\u00c7aml\u0131hem\u015fin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"F\u0131nd\u0131kl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"53104","vergi_dairesi":"F\u0131nd\u0131kl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"\u0130kizdere","muhasebe_birimi_kodu":"53105","vergi_dairesi":"\u0130kizdere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Kalkandere","muhasebe_birimi_kodu":"53106","vergi_dairesi":"Kalkandere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"G\u00fcneysu","muhasebe_birimi_kodu":"53108","vergi_dairesi":"G\u00fcneysu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Derepazar\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"53109","vergi_dairesi":"Derepazar\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"Hem\u015fin","muhasebe_birimi_kodu":"53110","vergi_dairesi":"Hem\u015fin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"53","il":"R\u0130ZE","ilce":"\u0130yidere","muhasebe_birimi_kodu":"53111","vergi_dairesi":"\u0130yidere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"54250","vergi_dairesi":"Sakarya \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"54251","vergi_dairesi":"G\u00fcmr\u00fck\u00f6n\u00fc Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"54252","vergi_dairesi":"Ali Fuat Cebesoy Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"54253","vergi_dairesi":"Sapanca Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"54201","vergi_dairesi":"Akyaz\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Geyve","muhasebe_birimi_kodu":"54202","vergi_dairesi":"Geyve Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"54203","vergi_dairesi":"Hendek Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Karasu","muhasebe_birimi_kodu":"54204","vergi_dairesi":"Karasu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Kaynarca","muhasebe_birimi_kodu":"54105","vergi_dairesi":"Kaynarca Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Kocaali","muhasebe_birimi_kodu":"54107","vergi_dairesi":"Kocaali Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Pamukova","muhasebe_birimi_kodu":"54108","vergi_dairesi":"Pamukova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Tarakl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"54109","vergi_dairesi":"Tarakl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"54","il":"SAKARYA","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"54111","vergi_dairesi":"Karap\u00fcr\u00e7ek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"55251","vergi_dairesi":"19 May\u0131s Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"55252","vergi_dairesi":"Gaziler Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"55290","vergi_dairesi":"Zafer Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Bafra","muhasebe_birimi_kodu":"55202","vergi_dairesi":"Bafra Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"\u00c7ar\u015famba","muhasebe_birimi_kodu":"55203","vergi_dairesi":"\u00c7ar\u015famba Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Terme","muhasebe_birimi_kodu":"55204","vergi_dairesi":"Terme Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Havza","muhasebe_birimi_kodu":"55205","vergi_dairesi":"Havza Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Ala\u00e7am","muhasebe_birimi_kodu":"55101","vergi_dairesi":"Ala\u00e7am Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Kavak","muhasebe_birimi_kodu":"55105","vergi_dairesi":"Kavak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Ladik","muhasebe_birimi_kodu":"55106","vergi_dairesi":"Ladik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Vezirk\u00f6pr\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"55108","vergi_dairesi":"Vezirk\u00f6pr\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Asarc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"55109","vergi_dairesi":"Asarc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Ondokuz May\u0131s","muhasebe_birimi_kodu":"55110","vergi_dairesi":"Ondokuz May\u0131s Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Sal\u0131pazar\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"55111","vergi_dairesi":"Sal\u0131pazar\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Merkez- (5216)","muhasebe_birimi_kodu":"55112","vergi_dairesi":"Tekkek\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Ayvac\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"55113","vergi_dairesi":"Ayvac\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"55","il":"SAMSUN","ilce":"Yakakent","muhasebe_birimi_kodu":"55114","vergi_dairesi":"Yakakent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"56","il":"S\u0130\u0130RT","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"56260","vergi_dairesi":"Siirt Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"56","il":"S\u0130\u0130RT","ilce":"Baykan","muhasebe_birimi_kodu":"56102","vergi_dairesi":"Baykan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"56","il":"S\u0130\u0130RT","ilce":"Eruh","muhasebe_birimi_kodu":"56104","vergi_dairesi":"Eruh Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"56","il":"S\u0130\u0130RT","ilce":"Kurtalan","muhasebe_birimi_kodu":"56106","vergi_dairesi":"Kurtalan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"56","il":"S\u0130\u0130RT","ilce":"Pervari","muhasebe_birimi_kodu":"56107","vergi_dairesi":"Pervari Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"56","il":"S\u0130\u0130RT","ilce":"\u015eirvan","muhasebe_birimi_kodu":"56110","vergi_dairesi":"\u015eirvan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"57260","vergi_dairesi":"Sinop Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Boyabat","muhasebe_birimi_kodu":"57261","vergi_dairesi":"Boyabat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Ayanc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"57101","vergi_dairesi":"Ayanc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Dura\u011fan","muhasebe_birimi_kodu":"57103","vergi_dairesi":"Dura\u011fan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Erfelek","muhasebe_birimi_kodu":"57104","vergi_dairesi":"Erfelek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Gerze","muhasebe_birimi_kodu":"57105","vergi_dairesi":"Gerze Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"T\u00fcrkeli","muhasebe_birimi_kodu":"57106","vergi_dairesi":"T\u00fcrkeli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Dikmen","muhasebe_birimi_kodu":"57107","vergi_dairesi":"Dikmen Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"57","il":"S\u0130NOP","ilce":"Sarayd\u00fcz\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"57108","vergi_dairesi":"Sarayd\u00fcz\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"58201","vergi_dairesi":"Kale Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"58280","vergi_dairesi":"Site Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"\u015eark\u0131\u015fla","muhasebe_birimi_kodu":"58260","vergi_dairesi":"\u015eark\u0131\u015fla Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Divri\u011fi","muhasebe_birimi_kodu":"58101","vergi_dairesi":"Divri\u011fi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Gemerek","muhasebe_birimi_kodu":"58102","vergi_dairesi":"Gemerek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"G\u00fcr\u00fcn","muhasebe_birimi_kodu":"58103","vergi_dairesi":"G\u00fcr\u00fcn Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Hafik","muhasebe_birimi_kodu":"58104","vergi_dairesi":"Hafik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"\u0130mranl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"58105","vergi_dairesi":"\u0130mranl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Kangal","muhasebe_birimi_kodu":"58106","vergi_dairesi":"Kangal Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Koyulhisar","muhasebe_birimi_kodu":"58107","vergi_dairesi":"Koyulhisar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Su\u015fehri","muhasebe_birimi_kodu":"58109","vergi_dairesi":"Su\u015fehri Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Y\u0131ld\u0131zeli","muhasebe_birimi_kodu":"58110","vergi_dairesi":"Y\u0131ld\u0131zeli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Zara","muhasebe_birimi_kodu":"58111","vergi_dairesi":"Zara Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Ak\u0131nc\u0131lar","muhasebe_birimi_kodu":"58112","vergi_dairesi":"Ak\u0131nc\u0131lar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Alt\u0131nyayla","muhasebe_birimi_kodu":"58113","vergi_dairesi":"Alt\u0131nyayla Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Do\u011fan\u015far","muhasebe_birimi_kodu":"58114","vergi_dairesi":"Do\u011fan\u015far Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"G\u00f6lova","muhasebe_birimi_kodu":"58115","vergi_dairesi":"G\u00f6lova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"58","il":"S\u0130VAS","ilce":"Ula\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"58116","vergi_dairesi":"Ula\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"59201","vergi_dairesi":"S\u00fcleymanpa\u015fa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"59260","vergi_dairesi":"Nam\u0131k Kemal Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"\u00c7orlu","muhasebe_birimi_kodu":"59250","vergi_dairesi":"\u00c7orlu \u0130htisas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"\u00c7erkezk\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"59261","vergi_dairesi":"\u00c7erkezk\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"\u00c7orlu","muhasebe_birimi_kodu":"59262","vergi_dairesi":"\u00c7orlu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Hayrabolu","muhasebe_birimi_kodu":"59263","vergi_dairesi":"Hayrabolu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Malkara","muhasebe_birimi_kodu":"59264","vergi_dairesi":"Malkara Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Muratl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"59265","vergi_dairesi":"Muratl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"\u015eark\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"59266","vergi_dairesi":"\u015eark\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Kapakl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"59267","vergi_dairesi":"Kapakl\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Saray","muhasebe_birimi_kodu":"59106","vergi_dairesi":"Saray Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"59","il":"TEK\u0130RDA\u011e","ilce":"Marmaraere\u011flisi","muhasebe_birimi_kodu":"59108","vergi_dairesi":"Marmaraere\u011flisi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"60260","vergi_dairesi":"Tokat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Erbaa","muhasebe_birimi_kodu":"60261","vergi_dairesi":"Erbaa Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Niksar","muhasebe_birimi_kodu":"60262","vergi_dairesi":"Niksar Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Turhal","muhasebe_birimi_kodu":"60263","vergi_dairesi":"Turhal Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Zile","muhasebe_birimi_kodu":"60264","vergi_dairesi":"Zile Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Almus","muhasebe_birimi_kodu":"60101","vergi_dairesi":"Almus Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Artova","muhasebe_birimi_kodu":"60102","vergi_dairesi":"Artova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Re\u015fadiye","muhasebe_birimi_kodu":"60105","vergi_dairesi":"Re\u015fadiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Pazar","muhasebe_birimi_kodu":"60108","vergi_dairesi":"Pazar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Ye\u015filyurt","muhasebe_birimi_kodu":"60109","vergi_dairesi":"Ye\u015filyurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Ba\u015f\u00e7iftlik","muhasebe_birimi_kodu":"60110","vergi_dairesi":"Ba\u015f\u00e7iftlik Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"60","il":"TOKAT","ilce":"Sulusaray","muhasebe_birimi_kodu":"60111","vergi_dairesi":"Sulusaray Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"61201","vergi_dairesi":"H\u0131z\u0131rbey Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"61280","vergi_dairesi":"Karadeniz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Ak\u00e7aabat","muhasebe_birimi_kodu":"61260","vergi_dairesi":"Ak\u00e7aabat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Of","muhasebe_birimi_kodu":"61261","vergi_dairesi":"Of Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Vakf\u0131kebir","muhasebe_birimi_kodu":"61262","vergi_dairesi":"Vakf\u0131kebir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Arakl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"61102","vergi_dairesi":"Arakl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Arsin","muhasebe_birimi_kodu":"61103","vergi_dairesi":"Arsin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"\u00c7aykara","muhasebe_birimi_kodu":"61104","vergi_dairesi":"\u00c7aykara Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Ma\u00e7ka","muhasebe_birimi_kodu":"61105","vergi_dairesi":"Ma\u00e7ka Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"S\u00fcrmene","muhasebe_birimi_kodu":"61107","vergi_dairesi":"S\u00fcrmene Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Tonya","muhasebe_birimi_kodu":"61108","vergi_dairesi":"Tonya Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Yomra","muhasebe_birimi_kodu":"61110","vergi_dairesi":"Yomra Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Be\u015fikd\u00fcz\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"61111","vergi_dairesi":"Be\u015fikd\u00fcz\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"\u015ealpazar\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"61112","vergi_dairesi":"\u015ealpazar\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"\u00c7ar\u015f\u0131ba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"61113","vergi_dairesi":"\u00c7ar\u015f\u0131ba\u015f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Dernekpazar\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"61114","vergi_dairesi":"Dernekpazar\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"D\u00fczk\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"61115","vergi_dairesi":"D\u00fczk\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"Hayrat","muhasebe_birimi_kodu":"61116","vergi_dairesi":"Hayrat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"61","il":"TRABZON","ilce":"K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"61117","vergi_dairesi":"K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"62260","vergi_dairesi":"Tunceli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"\u00c7emi\u015fgezek","muhasebe_birimi_kodu":"62101","vergi_dairesi":"\u00c7emi\u015fgezek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"Hozat","muhasebe_birimi_kodu":"62102","vergi_dairesi":"Hozat Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"Mazgirt","muhasebe_birimi_kodu":"62103","vergi_dairesi":"Mazgirt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"Nazimiye","muhasebe_birimi_kodu":"62104","vergi_dairesi":"Nazimiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"Ovac\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"62105","vergi_dairesi":"Ovac\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"Pertek","muhasebe_birimi_kodu":"62106","vergi_dairesi":"Pertek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"62","il":"TUNCEL\u0130","ilce":"P\u00fcl\u00fcm\u00fcr","muhasebe_birimi_kodu":"62107","vergi_dairesi":"P\u00fcl\u00fcm\u00fcr Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"63201","vergi_dairesi":"\u015eehitlik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"63280","vergi_dairesi":"Top\u00e7u Meydan\u0131 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"63281","vergi_dairesi":"G\u00f6beklitepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Siverek","muhasebe_birimi_kodu":"63260","vergi_dairesi":"Siverek Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Viran\u015fehir","muhasebe_birimi_kodu":"63261","vergi_dairesi":"Viran\u015fehir Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Birecik","muhasebe_birimi_kodu":"63262","vergi_dairesi":"Birecik Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Suru\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"63263","vergi_dairesi":"Suru\u00e7 Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Ak\u00e7akale","muhasebe_birimi_kodu":"63101","vergi_dairesi":"Ak\u00e7akale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Bozova","muhasebe_birimi_kodu":"63103","vergi_dairesi":"Bozova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Halfeti","muhasebe_birimi_kodu":"63104","vergi_dairesi":"Halfeti Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Hilvan","muhasebe_birimi_kodu":"63105","vergi_dairesi":"Hilvan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Ceylanp\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"63109","vergi_dairesi":"Ceylanp\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"63","il":"\u015eANLIURFA","ilce":"Harran","muhasebe_birimi_kodu":"63110","vergi_dairesi":"Harran Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"64","il":"U\u015eAK","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"64260","vergi_dairesi":"U\u015fak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"64","il":"U\u015eAK","ilce":"Banaz","muhasebe_birimi_kodu":"64261","vergi_dairesi":"Banaz Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"64","il":"U\u015eAK","ilce":"E\u015fme","muhasebe_birimi_kodu":"64262","vergi_dairesi":"E\u015fme Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"64","il":"U\u015eAK","ilce":"Karahall\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"64103","vergi_dairesi":"Karahall\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"64","il":"U\u015eAK","ilce":"Ulubey","muhasebe_birimi_kodu":"64104","vergi_dairesi":"Ulubey Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"64","il":"U\u015eAK","ilce":"Sivasl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"64105","vergi_dairesi":"Sivasl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"65260","vergi_dairesi":"Van Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Erci\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"65201","vergi_dairesi":"Erci\u015f Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Ba\u015fkale","muhasebe_birimi_kodu":"65101","vergi_dairesi":"Ba\u015fkale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"\u00c7atak","muhasebe_birimi_kodu":"65102","vergi_dairesi":"\u00c7atak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Geva\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"65104","vergi_dairesi":"Geva\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"G\u00fcrp\u0131nar","muhasebe_birimi_kodu":"65105","vergi_dairesi":"G\u00fcrp\u0131nar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Muradiye","muhasebe_birimi_kodu":"65106","vergi_dairesi":"Muradiye Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"\u00d6zalp","muhasebe_birimi_kodu":"65107","vergi_dairesi":"\u00d6zalp Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Bah\u00e7esaray","muhasebe_birimi_kodu":"65108","vergi_dairesi":"Bah\u00e7esaray Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"\u00c7ald\u0131ran","muhasebe_birimi_kodu":"65109","vergi_dairesi":"\u00c7ald\u0131ran Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Edremit","muhasebe_birimi_kodu":"65110","vergi_dairesi":"Edremit Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"65","il":"VAN","ilce":"Saray","muhasebe_birimi_kodu":"65111","vergi_dairesi":"Saray Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"66260","vergi_dairesi":"Yozgat Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Bo\u011fazl\u0131yan","muhasebe_birimi_kodu":"66261","vergi_dairesi":"Bo\u011fazl\u0131yan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Sorgun","muhasebe_birimi_kodu":"66262","vergi_dairesi":"Sorgun Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Yerk\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"66263","vergi_dairesi":"Yerk\u00f6y Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Akda\u011fmadeni","muhasebe_birimi_kodu":"66101","vergi_dairesi":"Akda\u011fmadeni Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"\u00c7ay\u0131ralan","muhasebe_birimi_kodu":"66103","vergi_dairesi":"\u00c7ay\u0131ralan Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"\u00c7ekerek","muhasebe_birimi_kodu":"66104","vergi_dairesi":"\u00c7ekerek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Sar\u0131kaya","muhasebe_birimi_kodu":"66105","vergi_dairesi":"Sar\u0131kaya Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"\u015eefaatli","muhasebe_birimi_kodu":"66106","vergi_dairesi":"\u015eefaatli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Ayd\u0131nc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"66109","vergi_dairesi":"Ayd\u0131nc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"\u00c7and\u0131r","muhasebe_birimi_kodu":"66110","vergi_dairesi":"\u00c7and\u0131r Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Kad\u0131\u015fehri","muhasebe_birimi_kodu":"66111","vergi_dairesi":"Kad\u0131\u015fehri Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Saraykent","muhasebe_birimi_kodu":"66112","vergi_dairesi":"Saraykent Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"66","il":"YOZGAT","ilce":"Yenifak\u0131l\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"66113","vergi_dairesi":"Yenifak\u0131l\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"67201","vergi_dairesi":"Uzunmehmet Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"67280","vergi_dairesi":"Kara Elmas Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"Ere\u011fli","muhasebe_birimi_kodu":"67261","vergi_dairesi":"Ere\u011fli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"\u00c7aycuma","muhasebe_birimi_kodu":"67263","vergi_dairesi":"\u00c7aycuma Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"Devrek","muhasebe_birimi_kodu":"67264","vergi_dairesi":"Devrek Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"Alapl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"67110","vergi_dairesi":"Alapl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"67","il":"ZONGULDAK","ilce":"G\u00f6k\u00e7ebey","muhasebe_birimi_kodu":"67113","vergi_dairesi":"G\u00f6k\u00e7ebey Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"68201","vergi_dairesi":"Aksaray Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"A\u011fa\u00e7\u00f6ren","muhasebe_birimi_kodu":"68101","vergi_dairesi":"A\u011fa\u00e7\u00f6ren Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"G\u00fczelyurt","muhasebe_birimi_kodu":"68102","vergi_dairesi":"G\u00fczelyurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"Ortak\u00f6y","muhasebe_birimi_kodu":"68103","vergi_dairesi":"Ortak\u00f6y Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"Sar\u0131yah\u015fi","muhasebe_birimi_kodu":"68104","vergi_dairesi":"Sar\u0131yah\u015fi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"Eskil","muhasebe_birimi_kodu":"68105","vergi_dairesi":"Eskil Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"G\u00fcla\u011fa\u00e7","muhasebe_birimi_kodu":"68106","vergi_dairesi":"G\u00fcla\u011fa\u00e7 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"68","il":"AKSARAY","ilce":"Sultanhan\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"68107","vergi_dairesi":"Sultanhan\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"69","il":"BAYBURT","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"69201","vergi_dairesi":"Bayburt Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"69","il":"BAYBURT","ilce":"Ayd\u0131ntepe","muhasebe_birimi_kodu":"69101","vergi_dairesi":"Ayd\u0131ntepe Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"69","il":"BAYBURT","ilce":"Demir\u00f6z\u00fc","muhasebe_birimi_kodu":"69102","vergi_dairesi":"Demir\u00f6z\u00fc Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"70","il":"KARAMAN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"70201","vergi_dairesi":"Karaman Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"70","il":"KARAMAN","ilce":"Ayranc\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"70101","vergi_dairesi":"Ayranc\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"70","il":"KARAMAN","ilce":"Ermenek","muhasebe_birimi_kodu":"70102","vergi_dairesi":"Ermenek Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"70","il":"KARAMAN","ilce":"Kaz\u0131m Karabekir","muhasebe_birimi_kodu":"70103","vergi_dairesi":"Kaz\u0131m Karabekir Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"70","il":"KARAMAN","ilce":"Ba\u015fyayla","muhasebe_birimi_kodu":"70104","vergi_dairesi":"Ba\u015fyayla Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"70","il":"KARAMAN","ilce":"Sar\u0131veliler","muhasebe_birimi_kodu":"70105","vergi_dairesi":"Sar\u0131veliler Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"71201","vergi_dairesi":"Irmak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"71202","vergi_dairesi":"Kaletepe Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Delice","muhasebe_birimi_kodu":"71101","vergi_dairesi":"Delice Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Keskin","muhasebe_birimi_kodu":"71102","vergi_dairesi":"Keskin Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Sulakyurt","muhasebe_birimi_kodu":"71103","vergi_dairesi":"Sulakyurt Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Bal\u0131\u015feyh","muhasebe_birimi_kodu":"71105","vergi_dairesi":"Bal\u0131\u015feyh Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"\u00c7elebi","muhasebe_birimi_kodu":"71106","vergi_dairesi":"\u00c7elebi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"71","il":"KIRIKKALE","ilce":"Karake\u00e7ili","muhasebe_birimi_kodu":"71107","vergi_dairesi":"Karake\u00e7ili Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"72","il":"BATMAN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"72260","vergi_dairesi":"Batman Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"72","il":"BATMAN","ilce":"Be\u015firi","muhasebe_birimi_kodu":"72101","vergi_dairesi":"Be\u015firi Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"72","il":"BATMAN","ilce":"Gerc\u00fc\u015f","muhasebe_birimi_kodu":"72102","vergi_dairesi":"Gerc\u00fc\u015f Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"72","il":"BATMAN","ilce":"Hasankeyf","muhasebe_birimi_kodu":"72103","vergi_dairesi":"Hasankeyf Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"72","il":"BATMAN","ilce":"Kozluk","muhasebe_birimi_kodu":"72104","vergi_dairesi":"Kozluk Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"72","il":"BATMAN","ilce":"Sason","muhasebe_birimi_kodu":"72105","vergi_dairesi":"Sason Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"73260","vergi_dairesi":"\u015e\u0131rnak Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"Cizre","muhasebe_birimi_kodu":"73261","vergi_dairesi":"Cizre Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"Silopi","muhasebe_birimi_kodu":"73262","vergi_dairesi":"Silopi Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"Beyt\u00fc\u015f\u015febap","muhasebe_birimi_kodu":"73101","vergi_dairesi":"Beyt\u00fc\u015f\u015febap Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"G\u00fc\u00e7l\u00fckonak","muhasebe_birimi_kodu":"73103","vergi_dairesi":"G\u00fc\u00e7l\u00fckonak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"\u0130dil","muhasebe_birimi_kodu":"73104","vergi_dairesi":"\u0130dil Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"73","il":"\u015eIRNAK","ilce":"Uludere","muhasebe_birimi_kodu":"73106","vergi_dairesi":"Uludere Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"74","il":"BARTIN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"74260","vergi_dairesi":"Bart\u0131n Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"74","il":"BARTIN","ilce":"Amasra","muhasebe_birimi_kodu":"74101","vergi_dairesi":"Amasra Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"74","il":"BARTIN","ilce":"Kuruca\u015file","muhasebe_birimi_kodu":"74102","vergi_dairesi":"Kuruca\u015file Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"74","il":"BARTIN","ilce":"Ulus","muhasebe_birimi_kodu":"74103","vergi_dairesi":"Ulus Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"75","il":"ARDAHAN","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"75201","vergi_dairesi":"Ardahan Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"75","il":"ARDAHAN","ilce":"\u00c7\u0131ld\u0131r","muhasebe_birimi_kodu":"75101","vergi_dairesi":"\u00c7\u0131ld\u0131r Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"75","il":"ARDAHAN","ilce":"Damal","muhasebe_birimi_kodu":"75102","vergi_dairesi":"Damal Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"75","il":"ARDAHAN","ilce":"G\u00f6le","muhasebe_birimi_kodu":"75103","vergi_dairesi":"G\u00f6le Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"75","il":"ARDAHAN","ilce":"Hanak","muhasebe_birimi_kodu":"75104","vergi_dairesi":"Hanak Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"75","il":"ARDAHAN","ilce":"Posof","muhasebe_birimi_kodu":"75105","vergi_dairesi":"Posof Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"76","il":"I\u011eDIR","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"76201","vergi_dairesi":"I\u011fd\u0131r Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"76","il":"I\u011eDIR","ilce":"Aral\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"76101","vergi_dairesi":"Aral\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"76","il":"I\u011eDIR","ilce":"Karakoyunlu","muhasebe_birimi_kodu":"76102","vergi_dairesi":"Karakoyunlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"76","il":"I\u011eDIR","ilce":"Tuzluca","muhasebe_birimi_kodu":"76103","vergi_dairesi":"Tuzluca Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"77","il":"YALOVA","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"77201","vergi_dairesi":"Yalova Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"77","il":"YALOVA","ilce":"Alt\u0131nova","muhasebe_birimi_kodu":"77101","vergi_dairesi":"Alt\u0131nova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"77","il":"YALOVA","ilce":"Armutlu","muhasebe_birimi_kodu":"77102","vergi_dairesi":"Armutlu Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"77","il":"YALOVA","ilce":"\u00c7\u0131narc\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"77103","vergi_dairesi":"\u00c7\u0131narc\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"78","il":"KARAB\u00dcK","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"78201","vergi_dairesi":"Karab\u00fck Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"78","il":"KARAB\u00dcK","ilce":"Safranbolu","muhasebe_birimi_kodu":"78260","vergi_dairesi":"Safranbolu Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"78","il":"KARAB\u00dcK","ilce":"Eflani","muhasebe_birimi_kodu":"78101","vergi_dairesi":"Eflani Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"78","il":"KARAB\u00dcK","ilce":"Eskipazar","muhasebe_birimi_kodu":"78102","vergi_dairesi":"Eskipazar Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"78","il":"KARAB\u00dcK","ilce":"Ovac\u0131k","muhasebe_birimi_kodu":"78103","vergi_dairesi":"Ovac\u0131k Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"78","il":"KARAB\u00dcK","ilce":"Yenice","muhasebe_birimi_kodu":"78105","vergi_dairesi":"Yenice Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"79","il":"K\u0130L\u0130S","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"79201","vergi_dairesi":"Kilis Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"80201","vergi_dairesi":"Osmaniye Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"Kadirli","muhasebe_birimi_kodu":"80260","vergi_dairesi":"Kadirli Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"Bah\u00e7e","muhasebe_birimi_kodu":"80101","vergi_dairesi":"Bah\u00e7e Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"D\u00fczi\u00e7i","muhasebe_birimi_kodu":"80102","vergi_dairesi":"D\u00fczi\u00e7i Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"Hasanbeyli","muhasebe_birimi_kodu":"80104","vergi_dairesi":"Hasanbeyli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"Sumbas","muhasebe_birimi_kodu":"80105","vergi_dairesi":"Sumbas Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"80","il":"OSMAN\u0130YE","ilce":"Toprakkale","muhasebe_birimi_kodu":"80106","vergi_dairesi":"Toprakkale Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"Merkez","muhasebe_birimi_kodu":"81260","vergi_dairesi":"D\u00fczce Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"Ak\u00e7akoca","muhasebe_birimi_kodu":"81261","vergi_dairesi":"Ak\u00e7akoca Vergi Dairesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"Cumayeri","muhasebe_birimi_kodu":"81102","vergi_dairesi":"Cumayeri Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"\u00c7ilimli","muhasebe_birimi_kodu":"81103","vergi_dairesi":"\u00c7ilimli Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"G\u00f6lyaka","muhasebe_birimi_kodu":"81104","vergi_dairesi":"G\u00f6lyaka Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"G\u00fcm\u00fc\u015fova","muhasebe_birimi_kodu":"81105","vergi_dairesi":"G\u00fcm\u00fc\u015fova Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"Kayna\u015fl\u0131","muhasebe_birimi_kodu":"81106","vergi_dairesi":"Kayna\u015fl\u0131 Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"},{"plaka":"81","il":"D\u00dcZCE","ilce":"Y\u0131\u011f\u0131lca","muhasebe_birimi_kodu":"81107","vergi_dairesi":"Y\u0131\u011f\u0131lca Malm\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"}]